取消禁蒙面法

中國鼠疫情況令人關注，特府亂用緊急法立例禁止蒙面（例如戴口罩）。香港作為國際之都，每日不同地方遊客來港，包括北京內蒙。

如 此立例，出現這樣的疫病情況，特府沒能緊急應變，只懂為個人榮辱繼續執迷不悟，必需負上任何人因法例問題沒能做足安全保護自己（例如戴口罩）措拖嘅巿民的責任。

特府剛愎自用，已經是人所共知，但草菅人命，因個人政治取向漠視大眾人身安全，突顯特府眾人目光短淺，只顧私利，毫無承擔。

港人需留意疫情事態發展。

當年黑死病 點最終根治？

Natural selection
死剩嘅人都有免疫，我估

其實係到蒙面法定反蒙面法

喂，政府唔取消，啲巿民驚犯法，唔敢戴口罩，隻鼠疫又話係飛沫傳染，又咁多人喺大陸落嚟，鬼知有無疫病？

巿民因啲濕鳩法例無得做保護自己嘅動作，中疫啲醫療費，身心辛苦，怎至死亡，呢啲Who負責？

連巿民基礎保護自己嘅口罩都要怕犯法，咁點解要呢個濕鳩政府？

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警